【抗暴之戰】天水圍頭中催淚彈孤兒仍危殆

15歲少年傅同學11月13日晚在天水圍被防暴警發射的催淚彈擊中頭部重創，即晚入院進行開腦手術後，情況未見好轉。傅同學父母雙亡，與兄長雙依為命並由叔父照顧，今日再有網上消息傳出，傅同學病情仍然未見好轉，求網民集氣支持；協助傅同學的基督教信義會青少年服務總監竺永洪向《蘋果》表示，傅同學仍然危殆，手術後一直於深切治療部留醫。

現場消息稱，11月13日晚上約9時，逾百巿民包圍天水圍警署，並在附近街道設路障及磚頭陣，期間向警署投擲汽油彈，警署停車場一度火光熊熊。警方其後在警署高層向外發射催淚彈，短時間內發射至少50枚，未幾防暴警衝出向人群發射催淚彈驅散；至晚上10時許，傅同學在天水圍新北江商場對開，被防暴警發射的催淚彈擊中頭部昏迷，義務救護員進行急救再送院。

推

咁賤既把口 叫人孤兒

集氣

頂住呀

已經昏迷左8日

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

要好返

有冇物質上需要支援？

一個都不能少

集氣！

加油呀, 手足

no one push dllm?

大家集氣支持手足

好人好報

集氣!
覺得佢同呀哥好慘 想幫下佢地

Push